[有圖]呢間野執左未?

電話打唔通 有冇巴絲知道呢間野執左未?